政總好多鬼，唔好俾人導，捉住件紅衫有乜意義？

好多鬼圍住，人既就走

幾百件鬼？

付國豪 2.0

紅衫佬操流利蝗語周圍影人相。
最終佢拎住d反送中 林鄭下台標語 同我地大合照。
當然有記者在場啦
最後和平送走左佢。

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！